是的，这则广告传达的信息是，我们的生活都有丰富的经历，但在经济危机中，这种“亿万富翁”的框框显得非常不音准和麻木不仁。 超级碗最糟糕的5个广告，从多莉·帕顿的背叛到尴尬的Oatly广告歌，莫拉·朱迪克斯，索尼娅·拉奥，2021年2月8日，华盛顿邮报 
 它到达时感觉跑题，主题混乱，令人沮丧。 布莱恩·克兰斯顿在《法官大人》中回归，但这个残酷的故事很容易就被汉克·斯图弗忽略了 
 在我的职业生涯中，我非常幸运地接触了许多杰出的思想家，接触了许多真正让我开阔思维的情况。 5位科学家讲述改变了他们生活的英雄-第93期:先驱，艾伦·莱特曼，霍普·贾伦，罗伯特·萨波尔斯基，|，2020年12月2日| 
 现在，他们步履蹒跚，而去年似乎是很久以前的事了。 从NFL第11周了解到:卡森·温兹看起来迷失了，泰索姆·希尔才刚刚开始，亚当·基尔戈，2020年11月23日，华盛顿邮报 
 做坏人，如果做得对，理由对，感觉会非常好。 卡罗琳·海克斯:如何告诉爸爸你想要免除这些不愉快|卡罗琳·海克斯| 2020年11月6日|华盛顿邮报 
 我报道纽约政治已经15年了，我目睹了警察和民主党政客之间一些非常紧张的时刻。 纽约警察工会与市长白思豪的卑鄙战争|迈克尔·托马斯基| 2014年12月21日 
 但这个故事远不止如此，其中一些似乎非常熟悉。 对于瑞奇·杰克逊，一个公正的判决——但已经迟了39年|克里夫·谢克特| 2014年11月26日|每日野兽 
 然而，马特和丹尼尔对未来几年会发生什么几乎有了相当准确的猜测。 黑暗之心:进入阿富汗塔利班山谷|马特·特里维西克，丹尼尔·塞克曼| 2014年11月15日|每日野兽 
 它们可以通过司法命令被撤销，但这样做感觉非常残忍。 同性恋婚姻的混乱开始了|Jay Michaelson | 2014年11月11日|DAILY BEAST 
 但以美国为首的联军的战机差点就击中了他们的一个总部。 独家报道:美国的盟友在叙利亚空袭中几乎被轰炸 
 要是换作别的时候，她也许会对这种异想天开的想法笑一笑，但现在它却显得非常真实。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 他们说他在那个时候非常狂野和鲁莽，李斯特一次又一次地偿还他的债务。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 因为，如果你从不像奶妈说的那样对她不好，她会非常高兴再见到你的。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 “如果你走过那条沟，妈妈会非常生气的，”朱迪说，继续谈话。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 她就是这么告诉我的，还把试卷给我看，说里面的问题太难了。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森